再下星期遊行主題係支持美國政府制裁何君妖

先講下點解個主題係咁
係人都知何妖同支聯辦有關係 如果美國首先制裁佢既話 既可以嚇一下支聯辦 又可以避免同支共關係太惡化

何妖同黑社會有關 佢被制之後應該會少左堆黑社會出黎搞事

最後 係再一次要求美國國會盡快通過人權法
而家支共吹風話要控制香港 支那加又話要收購倫交所 佢地明顯係想盡快控制香港 所以我地要再次希望美國國會盡快定立人權法

聽日見！